請問IKEA係咪藍??

如題

IKEA = 牛奶公司 = 美心

怡和 = 藍

外藍內黃

jardines

你睇佢LOGO就知道啦

你呢句同 ______前線有好多黃 有異曲同工之妙

藍到喊

請問樓豬係咪戇鳩

中低黃
高藍
公司藍

利申：朋友係IKEA經理

藍中有黃, 黃中有藍, 但最後佢D字都係藍
所以唔好比佢呃到以為係黃

好似食品部先係牛奶公司
傢俬部唔係

藍包黃包藍

睇個袋就知

大部分藍 得一啲係黃

包藏禍心

前線好多_

前列腺好多黃

依家好似連長遮都唔俾賣

blue la

Ikea支那有分店
但同starbuck一樣
我不嬲反對抵制有外國logo既店
否則真係變左文革
大燃把核突中資華為小米Lenovo中銀唔講
係要搞hsbc starbuck先
有心人都知咩事
正如本土優先一樣，抵制都係支企國企優先

係咪又係___前線好多黃

不如講下點分藍黃

如有懷疑當藍

屌你老味

佢係怡和，怡和係藍
我理撚你啲前線有幾黃
賺最多咪又係個財團
所以藍

高層老公係前線手足

高層老公係前線速龍

頂仲有千幾蚊gift card唔知用唔用好

算數啦好無？

之前先收埋晒長傘同燙衫板唔賣，仲要係怡和代理

係搞搞中資先啦 華潤又唔見有人搞

總之有藍就係藍

邊個話攪
唔買都唔俾?

唔用咪比佢賺多左

又係，攞嚟買晒肉丸好過蝕俾佢

yes,要罷

之前想買返想電腦枱 簡簡單單
而加不了

牛奶公司 = 美心 已經fail啦
美心得一半係牛奶公司
國泰炒人唔通可口可樂又係藍

即刻變藍 得咗

鋪頭用黃色
街外人就用藍色
內黃外藍？

少去咩得囉

得前線黃 更加唔使幫襯 做少d野

成間都係
特許經營權

藍膠層: 有貨返都唔俾入~! 鋼頭長遮好暴力~!

Ikea個袋係藍

啱 所以我繼續食KFC

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

核心既內圍

你見我id就知藍唔藍

女經理？

人地唔係講緊個icon外藍內黃咩

廢話 個時唔撚賣遮

IKEA = 牛奶公司 = 美心 = 怡和

唔記得收起d野唔賣？

記唔記得露姆西改名?

其實係咪應該國際戰線，寫信比的外國品牌唔好再比藍共集團代理自己的brand呢？
我覺得咁先能夠治本。
否則而加咩產品外國品牌十樣有多過一大半都係支國集團代理，真係人都顛。

樓主唸唸！

唔係怡和公開撐警咩

agger

HSBC自己衰幫唔落手

但好似無人去搞過康樂大廈

要集中大聲果班
其他只可以抵制

係。所以今年唔去買大毛巾。。

跟本連鎖得既品牌無可能唔藍
利申、黃藍都唔會幫襯

屬於不支持的連鎖企業系列

連登只有admin係黃
其他唔係紅就係藍

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

咁想問下有無人知道邊度有黃傢私鋪？

怡和藍到喊

個logo呀嘛

係

九龍灣

又係件衫唔夠個人黃？

Netflix有集講ikea
用非法砍伐得來樹木
創辦係納粹黨員
用盡方法逃稅
平價快速家具
明知家具不安全繼續賣，唔肯回收，向美國的消委會施壓派固定螺絲了事

根本有人帶風向
有最明確既中資目標唔搞
反而搞唔多關事既starbucks
邊個最想我地對唔準中資? 自己諗

呢張圖完美演繹到 IKEA係藍嘅
係啲客係黃嘅 然後個社會係藍嘅

消費陷阱大解構
講化妝品果集都ok
其他未睇

錯啦 應該只計IKEA
公司係藍 入面員工係黃 再入面坐office班撚頭係藍

唔想放棄搵返本人....或者繼續keep住開post

出街藍袋 入面買野黃袋

藍始終都係藍

1月1勁多遊行人士去IKEA食肉丸
仲諗點解變咗手足食堂

唔藍不過紅

同問

前線係黃

大把公司都係咁架啦
後生 黃藍冇82 都有73

台灣 香港 澳門都係牛奶公司

頂

唔自爆啦 公司好多人咩
我見有啲同事電腦有痴光復香港post card

依個真啊 重要後生都係藍

無知一問
怡和係牛奶公司嘅？

牛奶公司個版圖都好鬼大

IKEA 收遮收板 正垃圾

牛奶under怡和

咁冇左IKEA 同實惠 仲可以去邊買 真心想知

早年去佢餐廳食見倒係牛奶公司收據
依家不了

裝佢老母修先 最憎藍店！

人地一早表咗態

之前係位貼文宣叫罷工俾老細嘈721之黎開始默許左由你貼

怡和係英資，無乜表態，但佢有美心股份

宜家有瑞典公司，瑞典俾過諾貝爾俾劉曉波，不顧中共反對

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會